一國一制之後，你班低賤藍屍仲以為有公屋同老綜嗎

之前俾咁多福利係想囉選票依家垃圾會形同虛設仲駛撚要你d票

支持中央 支持祖國

要準備紅包給房署職員

到時公屋一定會取消/加價 祖國你見唔見到有公屋老綜